有冇人覺得就算去遊行集會都無用?

根本香港已死，上次集會就見到成班一盤散沙，各有各玩，唱歌/坐係到禁手機，人唔笑狗都吠
我相信好多人經過上次事件已經對呢個香港社會發展絕望，無得救

預左比人話五毛

唔通試都唔試？
起碼而家肯企出嚟試埋最後一次，將來無得怨

有出可能係咪都改變唔到
唔出就一定咩都改變唔到

唔係話唔企 係on99咁出黎企幾個鐘有柒用 香港已經無得救

信我啦 已經無人企出黎

唔係話唱衰班義士 但你真係無用
出左黎又咪比 驅逐

係連登講事實就係五毛
始終中國人就係擺脫唔到共產黨思維

係咁 持相反意見就係五毛